操普通話一家五口尖沙嘴酒店不適送院 男童救護車上嘔吐

下午4時許，一家五口操普通話的男女中有人感到不適，全數從尖沙嘴百樂酒店送抵伊利沙伯醫院。

兩名成年男子、兩名成年女子及一名手抱男童，由兩輛救護車送抵醫院，車上救護員穿上全套保護衣，4名成年人全戴上口罩，其中一男一女戴上面罩。現場消息指出，該名手抱男童曾在救護車上嘔吐，現場所見他未有戴上口罩。

5人經百樂酒店後門離開，出入口其後半落閘。酒店接待處職員及出入住客均戴上口罩，有清潔女工在場清潔。現場消息表示，有酒店住客感不適，自行電召救護車。

又係蝗我屌咩

真係嚇撚死人

香港幾時起毒氣室

不出5日 一定變疫區

中咗武漢肺炎嘅話，又唔駛錢醫

死支那蝗

屌

唉！做死班醫護啦！仆街政府！

屌你死返支那啦 累人累物 救黎都哂氣

真得
大家唔好再去遊客區

罷工救港 功德無量
請加入工會

尖沙咀爆

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

要信黨, 黨會好好安排的
黨的醫療是全球頂尖的
請同志們有病要留在祖國醫

Which

全面封關

屌佢老母！十四億隻真係冇無辜！

澳門，新加坡，香港，傳染左比幾多人